左右揀邊個扑嘢？

揀邊個？

中

梗係揀七BB

右

後面嗰個

雙飛啦仲揀

你有兩隻雀？

扑完左掛埋右

扑埋右

扑樓主

我要哂！

名！

我全部要曬

與田祐希 西野七瀨

2 個iPad